覺唔覺block 人 個功能已經俾班玻璃心小朋友濫用

當初高登整block 人嗰陣 因為有班友貼埋d 甩手甩腳爆頭相 admin 星期六日放假bam 唔到等d 人可以block 住先唔洗睇

慢慢變到同自己意見唔啱就block 仲開post 叫人地一齊block
成班陀鳥咁睇唔到以為正評多就代表多人支持
隔離音樂台連聽kpop 都要block 人

人地唔中意睇你貼既野寫既野係人地既自由 , 你連人地想選擇自己唔想睇乜既自由你都包容唔到? , 佢唔睇對你有咩影響? , 你可以繼續自己跳開心舞 , 哩個同樣係你既自由

咁以後有coldcall打入黎你唔好cut線，要好好同佢傾下

Show Blocked User - 老夫

俾人block都要開post
唔知邊個玻璃心啲